好黎好去 不如直接叫習近平 幫我地買島走

佢可以有地 我地又可以走